與其唔慶中國節日，不如大力慶祝英國節日

例如和平紀念日、香港重光、英女皇生日等

香港係華英並立嘅地方
無返浸英國除，點似係香港人？

我要晒

係咪應該慶台灣先

假假地中華民國內戰未輸，退守台灣應該仲係中國黎

支持，只要刺激到班支那人我就支持架啦

大家幫手推

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書(2)